分析 - 林鄭道歉的因由

其實今次係俾行會同建制派迫佢道歉
經此一役建制派大傷元氣
而政府亦再唔能夠進行有效管治
簡單黎講佢係被迫道歉

保保蝗黨d票

和平行街冇位入你暴徒
上星期日一百萬人 今日二百萬人 (真心有落去行就知幾誇張，200真係走唔甩)
大佬唔好話香港歷史(最勁好似係89年聲援64 有150萬人)
你放諸全世界都cls啦
有咩城市國家行200萬人出黎仲咁有秩序冇人搞事破壞
人數同道道高地都打唔到
仲想點? 真係要迫人打?

200萬，一個國家的正規軍的數量

柔弱勝剛強

今日既驚人數字
係好多冇戰鬥力但勇敢既義士經歷12/6付出同犧牲感召番黎
唔可以否定勇武 但和理非的確有佢威力之處
希望今後反支那 真心愛香港既政客
知道咩時候做適當既事

請林鄭係撤回送中之前

停止推行一切有爭議嘅議案，以表誠意

敢開寶彈射和理非就會滅亡

共匪解放軍就係2百萬

走晒，新疆西藏咁點

字都咋 都無誠意出黎道歉

果筆血債點計？

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

佢係同建制+藍絲道歉
唔係同一般市民道歉